有冇手足想贏歐冲簽名港隊波衫？🤤

見到熱時有得玩遊戲贏獎品，急不及待要玩玩了 熱狗好波 牙達好波 我地熱狗最撐本地波

熱時相關人員唔可以參加，咁咪無人參加

熱血熱時咁多fans 點會冇人玩

推

歐冲加油，我地支持你

有無熱狗可以內定我
tg傾分成

好波

Pm咗

熱狗

牙達叫我睇香港波我咪睇囉，之前佢地屌柒香港波我都一齊屌架

系 牙達想點我就點

你4熱9

波台95%係熱狗
利申 我唔係

你咪牙達

有冇鄭錦滿簽名囚衣

好喇喎 唔好死死聲

咪屈 我社區主任黎

Pm BoA